中共在台灣失手，唯有對香港重手 - Jacky Lim 林鴻達 評論台

中共在台灣失手，唯有對香港重手 - Jacky Lim Channel 林鴻達 評論台 **直播** 20210223

#DQ區議員 終於發生，一連串重火對付香港，皆因 #趙少康 搭 #韓國瑜 於 #中國國民黨 策動政變該已被 #江啟臣 瓦解；仲有民間要求拘捕 #馬英九 呼聲漸大，統戰台灣近乎全面失手。
___________________
0:00 中共在台灣失手，唯有對香港重手

___________________

關連的「上集」：

訂閱 Jacky Lim Channel
有請「課金」支持：